一句，凍檸茶定凍奶茶？

正評撐檸
負評撐奶